新華網：理直氣壯，美國欠中國一聲道歉，世界欠中國一聲感謝

全世界傳播病毒，隱瞞疫情，然後要人多謝佢

唔係因為你地食野味 都唔會搞到全世界中毒啦
你善後好關我地撚事

播毒播到全世界都係仲好意思叫人道歉同感恩

幫佢翻譯到歐洲同日韓啦 要不是終國你們冚家剷了

無恥到仆街 又送大禮

有無人翻譯

支那人比人打,唔好問點解

典型大愛支幾千年文化米青粹：

東征西討南侵北伐要多謝我，聯軍日侵貿戰武廢就欠我道歉！！！

我瀨屎冇瀨到周圍都係, 仲唔快啲多謝我~~~

有冇人翻譯比美國人睇

大支那DNA十字真言：

只可我負人，不得人負我！！！

有冇英文版可以推廣下俾外國人睇

係咪多謝佢幫全世界減少人口，搞到工廠停曬工，零排放

封湖北係因為唔想波及其他省,講到自己為外國咁偉大

多謝中國將武漢肺炎帶到全世界仲要內銷轉出口老屈人地帶去中國

𨳒

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

我就係要呢啲.gif

到時全球和你打

我淨係知支那你五行欠打

好似陳雲/熱狗/老納啲口吻